換低板 求指教

部機啱啱新買用左幾日就壞咗底板
換咗塊新嘅一樣嘅底板係咪就咁換就可以? 洗唔洗del曬ssd啲嘢(聽fd話要)定直接重裝window就得
我window10 淨係換底板
毒撚放假冇機打想死

可以唔使洗 最好洗

咩板咁慘
Prime?

唔洗會點 同點洗

直接換，入windows 重裝driver

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

你唔識即係人地你砌啦，你叫佢搞番掂啦

asrock b360m performance

我都用ASRock
跟據連登傳統
又要將ASRock 加入blacklist